iOS 13.5 集中討論區

啱啱出咗

iOS 13.5 speeds up access to the passcode field on devices with Face ID when you are wearing a face mask and introduces the Exposure Notification API to support COVID-19 contact tracing apps from public health authorities. This update also introduces an option to control automatic prominence of video tiles on Group FaceTime calls and includes bug fixes and other improvements.
Face ID and Passcode
Simplified unlock process for devices with Face ID when you are wearing a face mask
Passcode field automatically presented after swiping up from the bottom of the Lock screen when you are wearing a face mask
Also works when authenticating with the App Store, Apple Books, Apple Pay, iTunes and other apps that support signing in with Face ID
Exposure Notification
Exposure Notification API to support COVID-19 contact tracing apps from public health authorities
FaceTime
Option to control automatic prominence on Group FaceTime calls so video tiles do not change size when a participant speaks
This update also includes bug fixes and other improvements.
Fixes an issue where users may see a black screen when trying to play streaming video from some websites
Addresses an issue in the share sheet where suggestions and actions may not load
Some features may not be available in all regions or on all Apple devices. For information on the security content of Apple software updates, please visit this website:

陰啲陰啲log人位置

除左口罩有咩特別

就到12呢個更新怕有伏

用到八仔未？

未呀屌

用緊11，開場動畫快咗

嗱... 好似冇咁熱呀吓... 好似係...

冇伏？

@unc0verTeam: We are going to release #unc0ver 5.0.0 with support for every signed iOS version on every device using a 0day kernel vulnerability from @Pwn20wnd in sponsorship with very soon. Update your devices to 13.5 and follow our progress on .

更新完
訂閱項目問題都係未解決

我已經練成左帶口罩解鎖，會唔會升左上13.5 佢就反而覺得我戴口罩一野就彈去密碼解鎖，解唔到faceid?

咁多位小心啲啦，

app store>>右上角帳戶>>個人化推薦項目>>訂閱項目

你意思係13.5 唔安全而且會被人Hack? 聽到我好驚唔敢用 iPhone, 都唔知係咪乜都唔做都比人hack, 我都用返固網電話算

邊個話固網電話安全

用緊ip8 最關心電量點樣，用多半年等新iPhone出就換，如果冇明顯慳電左不如唔好up

更新完

個mon大咗 電容量多咗
見議16：9 SE2更新
更新咗mon變19.5.9 睇野舒服咗

咁應該唔洗up
今次主題係抗疫，release note冇提效能

更新完
即刻比女問係咪用到八達通，係咪可以嘟我

解到，上左 13.5 解得仲快左好多爽好多

下載中

次次都有d 自以為好好笑既回覆
睇到打冷震

係戴口罩可以用face id 解鎖定加速入密碼個畫面？？